平安夜真兄弟點人數！

有冇巴打同我一樣都係自己一個過聖誕節 有時候真係寧願繼續番工/番學

有女既巴打就祝福你地喇

有女，自己一個

年年都係同屋企人過

巴打 祝你下年有女溝

留名

留左係屋企好多年

記埋我名

綠帽兜頭笠分左手既巴打報到

報到

返工 聽朝先收

帽事既巴打！係條女走寶

等佢比仔玩撚完 再求你

好漢不吃回頭草

我出街啦bye bye

今晚得左右手相伴

真男人先留係屋企
出去真係同人迫

未來幾年應該都係自己過

從不喜歡孤單一個 可惜偏偏孤獨一個

有仔有老婆…

但今日要返工，要自己一個人過

一個人大家樂打邊爐

留明

無女

一個人過

一條友留名

平安夜冇咩大不了

其實一個人幾好

人在家中

工作中渡過

屌住女咁覆

到

真兄弟！

剛剛放工

有女 自己一個

記住我個朵，應該嚟緊幾年都會見到

55 ching ho ball

祝巴打下年有女一齊過聖誕

你好喎，

點囉， 自己一個打緊機

Lonely

又要入來留名

有無人玩跑online

唉

好撚悶

打FIFA

其實自己一個更開心

點名 準備出去倒數

走啦你

屋企得自己一個

自己衰on9
最後都係要自己過

岩岩收工 留名

啱啱收工入來報到

LM係屋企loop緊lonely Christmas

今晚同屋企人過

岩岩收工留名

留名🐷🐷🐷

魔法師留名

兄弟報到

劉明

一直都在

lm

有女就想冇女
冇女就想有女
是常識吧

利申：現在冇女

LM

Diu 其實 自己一個又有咩好怕喎～

留名 係機場等上機中

我有女 收皮啦你地

係屋企

寧願番工 有藉口扮忙

番工中

留名!

同屋企人過

係屋企打信長

真兄弟

係屋企食爭鮮報到

我有女朋友陪

同好多人一齊過聖誕

返工

大家瞓覺未

唉又一年啦

係屋企呀！

hi

無人約

報到！

收工返到歸 全屋得返我一個
聽日仲要返 今日時間過得好慢

毒自在家中

(笑)

Amen

dse加油

一鍵留名

有女，但都閪要返工

識野呀巴打，我都想咁但都係留左係屋企陪爸媽食

留名 20年冇女生涯 To be continued

番緊工報到

年年都係到

岩岩放工